解放打工仔，拒絕做奴隸

我地先係真正既解放軍

義勇解放軍 Respect